我 基道申學 祝各位DSE考生考試仆街

成個台都係你啲post

喂
唔好屈我

😂

點睇

我推就話姐